=========================
Импорт и экспорт контента
=========================

Varwin RMS позволяет пользователям импортировать и экспортировать контент.

Под контентом понимается:

- объекты
- шаблоны сцен
- проекты
- метаданные проекта

`Подробнее:` `Типы файлов контента. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/importing-exporting-content/varwin-files.html>`__

Метаданные проекта
==================

**Проект** - проект целиком, включая файлы объектов и шаблонов сцен.

**Метаданные проекта** - структура проекта, исключая файлы объектов и шаблонов сцен.

Что включают в себя метаданные проекта:

- Автор
- Лицензия
- Конфигурация запуска
- Список сцен и объектов
- Расположение объектов на сцене
- Версии объектов и шаблонов сцен
- Логика в блокли
- Теги

Следовательно, чтобы корректно импортировать метаданные, необходимо, чтобы у получателя были все необходимые объекты и шаблоны сцен.

.. note:: Объекты и шаблоны сцен для платформы Varwin создаются Unity разработчиками.

.. note:: Проекты могут быть созданы только в платформе Varwin. 

.. toctree::
    :titlesonly:
    :hidden:

    varwin-files
    importing
    exporting